【內循環】華為次季手機出貨首度超越三星 , 7成買家在中國

研究公司Canalys報告，華為今年第二季在全球市場的智能手機出貨量首度超越三星，成為全球出貨量冠軍。主要受惠中國地區的銷售，其國際業務則受到美國制裁的影響。

報告指，華為第二季的智能手機出貨量為5,580萬部，較去年同期下滑5%；三星第二季智能手機出貨量為5,370萬部，較去年同期大減30%。當中，華為第二季在中國銷售超過70%的智能手機，反觀其他國際市場的手機出貨量較去年同期下降27%。

Canalys分析師Mo Jia指出，歐洲等各地的關鍵渠道夥伴對華為設備的疑慮增加，或將採用其他品牌降低風險，長期來看，華為難保此一領先地位，且隨着全球經濟開始復甦，憑中國單一的力量將不足以支撐華為。

source : ONcc

出貨當賣咗 壓響D retailers倉底變蟹貨

btw其實唔出貨支共係咪都要磅水養住佢

咁都批斗

食自己

比人見到係咩手機send出嚟究竟係邊個天才諗出嚟

出貨量

員工實想砍撚死班仆街

塘水滾塘魚

d 貨有冇浸濕？

孽瘤都唔要嘅電子垃圾

出貨當賣左???

佢塘水係嚟自其他地方架喎 佢d chips 邊度嚟?

因為大陸機無Google 所以唔可以用Google 激活量去計整體手機銷量，唯有用返出貨量去計。

隨你啦 你話幾多咪幾多

所以微博喺中國成日比人屌話係漢奸

刷下數據姐

左手交右手